<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE bisitak SYSTEM "../dtd/bideoak.dtd">
<bideoak azkenid="b38">
<bideoa id="nagusia"><titulua>Ted2</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/S3AVcCggRnU</linka><azalpena>Seth MacFarlane komikoak idatzi eta zuzendutako komedia arrakastatsuaren jarraipena da. Ted eta Tami-Lynn ezkondu berriak, haur bat izatea erabakitzen dute. Johnek bere burua eskaintzen du esperma emateko, bere lagunik onenak haurra izateko ametsa bete dezan, baina, ustekabean, gutun legal bat jasotzen dute, esanez estatuak ez diola uzten aita izaten, ez baitago frogatuta pertsona bat denik. Denek batera indarrak batu beharko dituzte beren eskubideen alde justizia-auzitegi batean borrokatzeko.</azalpena><kategoria>Nagusia</kategoria><likes><erabiltzailea>admin@gmail.com</erabiltzailea></likes><irudia>../img/backdrop.jpg</irudia></bideoa><bideoa id="b15"><titulua>Go!azen</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/OZwcuIe2__0</linka><azalpena>Beñat eta Landa lagun banaezinak dira. Lehendabizikoa ikasle ona da eta adiskide hobea. Bigarrenak, ordea, zazpi asignatura utzi ditu irailerako, eta gurasoek udaleku batera bidali dute, bide zuzenetik ibil dadin. Beñat Landari laguntzeko prest dago eta berarekin udalekura joatea erabaki du. Irati neska uzkurra da eta ikasle ona, baina oso ikasturte txarra pasatu du: bere gurasoek banantzea erabaki dute eta neska ez dago bere garairik hoberenean. Gurasoek alaba udalekura bidaltzea erabaki dute, neskarentzat ona izango delakoan. Desire neskatila handinahia baina bihotz onekoa da, eta Iratirekin batera joango da udalekura. Elkar ikusi bezain laster, Beñaten eta Iratiren arteko maitemina bat-batekoa izango da. Hortik aurrera, udak beste bide bat hartuko du.</azalpena><kategoria>Haurrentzako</kategoria><likes/><irudia>../irudiak/b15.jpeg</irudia></bideoa><bideoa id="b16"><titulua>Asterix eta Kleopatra</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/x6GTxjXPnfM</linka><azalpena>Asterix eta Kleopatran gure heroiek faraoi ospetsua ezagutuko dute, sudur gaindiezina duen emakumea! Sekulako abenturak biziko dituzte Egipton.</azalpena><kategoria>Haurrentzako</kategoria><likes/><irudia>../irudiak/b16.jpg</irudia></bideoa><bideoa id="b17"><titulua>Heidi mendian</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/nsvJNJaBo3w</linka><azalpena>Heidi bere aitonarekin mendian bizi den neska bat da. Heidik bere ahuntza zaintzen du, eta bere lagunekin jolastu.</azalpena><kategoria>Haurrentzako</kategoria><likes><erabiltzailea>admin@gmail.com</erabiltzailea></likes><irudia>../irudiak/b17.jpg</irudia></bideoa><bideoa id="b18"><titulua>Olentzero</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/o0Da7mS80pM</linka><azalpena>Askok eta askok ezagutzen duzue Olentzeroren ipuina, baina oso gutxik entzun Olentzerok berak kontatutakoak. Naturaren zaintza edota beharrizanean daudenei buruzko istorioak.</azalpena><kategoria>Haurrentzako</kategoria><likes/><irudia>../irudiak/b18.png</irudia></bideoa><bideoa id="b19"><titulua>Kalabaza tripontzia</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/S6P2taebXgc</linka><azalpena>Espaziotik etorrita, alien fantastiko batek akelarre batera joateko bidea galdu du. Kalabazaren erraietan ezkutatuta dagoen primerako mundua erakutsiko digu, non euskal mitologiako pertsonaia ezagunenak elkarrekin bizi diren.</azalpena><kategoria>Haurrentzako</kategoria><likes/><irudia>../irudiak/b19.jpg</irudia></bideoa><bideoa id="b20"><titulua>Castillo Maldito</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/SFU8dEPCzyU</linka><azalpena>En un remoto castillo escocés, un escritor irrespetuoso se enfrenta a una serie de aterradoras consecuencias cuando su hija se convierte en la presa de una maldición que se esconde entre las paredes del recinto.</azalpena><kategoria>Beldurrezkoak</kategoria><likes/><irudia>../irudiak/b20.jpg</irudia></bideoa><bideoa id="b21"><titulua>La casa</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/FMsCERZqu1o</linka><azalpena>Inspirada en hechos reales, La Casa, es una película de horror y misterio grabada en tiempo real y sin cortes. Un oficial de policía a fines de los 80 (dictadura en Chile), está atrapado en una vieja casa donde ocurren eventos paranormales violentos.</azalpena><kategoria>Beldurrezkoak</kategoria><likes/><irudia>../irudiak/b21.jpg</irudia></bideoa><bideoa id="b22"><titulua>El sotano maldito</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/1NLV3xwFhUo</linka><azalpena>Un grupo de jóvenes que acaba de empezar la universidad ha encontrado la solución para su problema de vivienda: un caserón abandonado que incluso tiene electricidad. Sin embargo, el sótano de la casa esconde un inesperado secreto: una plantación de marihuana. Los chicos deciden ganar algo de dinero traficando con ella. Pero el dueño de la droga aparece y reclama lo que es suyo. Los estudiantes se asustan y encierran al hombre en el sótano. Progresivamente, la situación se complica, hasta llegar a un punto límite en el que algunas vidas corren peligro.</azalpena><kategoria>Beldurrezkoak</kategoria><likes/><irudia>../irudiak/b22.jpg</irudia></bideoa><bideoa id="b23"><titulua>Desde la profundidad</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/kwvlv1t5560</linka><azalpena>Tras sobrevivir al ataque de un tiburón, una joven sufre pesadillas en las que se ve acechada en la oscura profundidad por un voraz depredador, y alucina con las visitas de su hermana y su novio, ambos muertos en el ataque.</azalpena><kategoria>Beldurrezkoak</kategoria><likes/><irudia>../irudiak/b23.jpg</irudia></bideoa><bideoa id="b24"><titulua>Asteroide final</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/qtjqK2GPVm4</linka><azalpena>La incesante tormenta de meteoritos que está a punto de ocurrir ha sido calificada por diversos científicos como un acontecimiento puntual. Sin embargo, para el astrofísico Steve Thomas, se trata de un suceso muy peligroso, por lo que decidirá comunicárselo a la prensa para intentar prevenir a la población.</azalpena><kategoria>Zientzia-fikzioa</kategoria><likes/><irudia>../irudiak/b24.jpg</irudia></bideoa><bideoa id="b25"><titulua>Holocausto canibal</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/lYrLTsq2ML4</linka><azalpena>Con un estilo de falso documental, la perturbadora Apocalipsis caníbal narra la historia de cuatro jóvenes cineastas que se adentran en la selva amazónica para realizar un reportaje sobre las tribus que habitan en esa región, de las que se dice que aún practican el canibalismo.</azalpena><kategoria>Komedia</kategoria><likes/><irudia>../irudiak/b25.png</irudia></bideoa><bideoa id="b26"><titulua>Asalto a la tierra</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/0nsXKLEuPUw</linka><azalpena>Los habitantes del planeta Paira, una raza de estrellas de mar gigantes con un ojo en el centro de su titánica anatomía, llegan a la Tierra con el propósito de advertir a la Humanidad que un grave peligro se cierne sobre ella. Su líder Ginko, que para no asustar a los terrícolas toma, al igual que el resto de su raza, forma humana, advierte a la gente que no deben emplear su arsenal atómico para pelear entre ellos y que por el contrario han de unir fuerzas para destruir el planeta que se encuentra en curso de colisión con la Tierra.</azalpena><kategoria>Zientzia-fikzioa</kategoria><likes><erabiltzailea>admin@gmail.com</erabiltzailea></likes><irudia>../irudiak/b26.jpg</irudia></bideoa><bideoa id="b27"><titulua>Abducción, más allá del cielo</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/uu5hWeAtdu0</linka><azalpena>Narra las extraordinarias historias de abducción vividas por tres familias a lo largo de cuatro generaciones. Desde la Alemania de la Segunda Guerra Mundial (1939-1945), pasando por la Guerra de Vietnam, y llegando hasta nuestros días, este drama explora lo que sabemos acerca de encuentros con extraterrestres durante un periodo de cincuenta años.</azalpena><kategoria>Zientzia-fikzioa</kategoria><likes><erabiltzailea>admin@gmail.com</erabiltzailea></likes><irudia>../irudiak/b27.jpg</irudia></bideoa><bideoa id="b28"><titulua>Alien 2</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/bb2LX01k-fQ</linka><azalpena>Después de 57 años a la deriva por el espacio, Ellen Ripley es rescatada por la Corporación Weyland-Yutani. A pesar de su informe sobre el incidente ocurrido en la Nostromo, los militares no creen que exista una presencia de xenomorfos en el planeta LV-426 donde se encuentra su tripulación... planeta donde se han enviado varias familias de colonos en misión de terraformación. Después de la desaparición de estas, Ripley decide acompañar a una escuadra de marines en su misión de rescate... y se enfrentará de nuevo a la bestia.</azalpena><kategoria>Zientzia-fikzioa</kategoria><likes><erabiltzailea>admin@gmail.com</erabiltzailea></likes><irudia>../irudiak/b28.jpg</irudia></bideoa><bideoa id="b29"><titulua>Birdemic</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/ZH1SNmY_1XY</linka><azalpena>Inspirada en Los pájaros, de Alfred Hitchcock, Birdemic cuenta la historia de un romance entre los dos personajes principales mientras su pequeña ciudad es extrañamente atacada por pájaros.</azalpena><kategoria>Zientzia-fikzioa</kategoria><likes><erabiltzailea>admin@gmail.com</erabiltzailea></likes><irudia>../irudiak/b29.jpg</irudia></bideoa><bideoa id="b30"><titulua>2067</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/ySQpJC6HKe0</linka><azalpena>Cuando el aire de la Tierra se vuelve irrespirable, un mensaje del futuro envía a un hombre en una peligrosa misión a un mundo desconocido para salvar a la raza humana.</azalpena><kategoria>Zientzia-fikzioa</kategoria><likes/><irudia>../irudiak/b30.jpg</irudia></bideoa><bideoa id="b31"><titulua>Vacaciones</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/rkswJO_ltb8</linka><azalpena>En esta nueva versión de Vacaciones, Rusty, el hijo de Clark Griswold, intenta volver a conectar con su familia durante un viaje desastroso a un parque de atracciones.</azalpena><kategoria>Komedia</kategoria><likes><erabiltzailea>admin@gmail.com</erabiltzailea></likes><irudia>../irudiak/b31.jpg</irudia></bideoa><bideoa id="b32"><titulua>Mi falso prometido</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/1yPCWE955x8</linka><azalpena>Jennifer es una mujer emprendedora sarcástica e inteligente con una tendencia a gastar el dinero de sus novios, mientras que Vince es un mujeriego de vida marginal y un mal apostador que puede sobrevivir más del encanto y el ingenio que de cualquier otro conjunto de habilidades discernibles.</azalpena><kategoria>Komedia</kategoria><likes/><irudia>../irudiak/b32.jpeg</irudia></bideoa><bideoa id="b33"><titulua>3 turcos y una bebé</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/B97sZsheLe0</linka><azalpena>Las vidas de tres hermanos turcos se transforman cuando uno de ellos de repente tiene que cuidar del bebé de su exnovia.</azalpena><kategoria>Komedia</kategoria><likes/><irudia>../irudiak/b33.jpg</irudia></bideoa><bideoa id="b34"><titulua>Jefa por accidente</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/DN1M7g0at_c</linka><azalpena>Maya Davilla ha trabajado en una tienda local toda la vida pero la falta de titulación le impide llegar a un puesto directivo. Tras un fallo de identidad, Maya impresiona al CEO de una gran corporación y consigue un trabajo en dirección.</azalpena><kategoria>Komedia</kategoria><likes><erabiltzailea>admin@gmail.com</erabiltzailea></likes><irudia>../irudiak/b34.jpg</irudia></bideoa><bideoa id="b35"><titulua>La pequeña traviesa</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/hsLpnw8DZXA</linka><azalpena>Cuando un ladrón secuestra a Ronni, el bebé elefante del zoológico local, Lilli acude a su rescate con la ayuda de sus amigos y de su habilidad especial. La pequeña traviesa es una película familiar dirigida por Joachim Masannek, basada en una exitosa serie de libros infantiles alemanes.</azalpena><kategoria>Haurrentzako</kategoria><likes/><irudia>../irudiak/b35.jpg</irudia></bideoa><bideoa id="b36"><titulua>Superagente Makey</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/2Noclcbmw-8</linka><azalpena>Makey es un humilde oficial de policía que inesperadamente queda atrapado en medio de una peligrosa operación internacional de drogas en la Costa del Sol.</azalpena><kategoria>Komedia</kategoria><likes/><irudia>../irudiak/b36.jpeg</irudia></bideoa><bideoa id="b37"><titulua>The trap</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/jURkshS6pLk</linka><azalpena>Un hombre, T.I., regresa a su casa de Atlanta tras una ausencia prolongada con el objetivo de ayudar a salvar su hermano, Epps, y al restaurante en decadencia de la madre. Un cambio inesperado en la receta del pollo reaviva el restaurante, pero a su vez también le trae problemas inesperados.</azalpena><kategoria>Komedia</kategoria><likes/><irudia>../irudiak/b37.jpeg</irudia></bideoa><bideoa id="b38"><titulua>Tres idiotas</titulua><linka>https://www.youtube.com/embed/WJiPVZoU-Sk</linka><azalpena>Los tres idiotas resultan ser tres estudiantes, que ingresan a la carrera de ingeniería en una prestigiosa universidad. Una suerte de destino, los hace amigos inseparables que deben solidarizarse para sobrevivir a las inclemencias de un sistema educativo basado en la competencia, individualidad y excelencia.</azalpena><kategoria>Komedia</kategoria><likes/><irudia>../irudiak/b38.jpg</irudia></bideoa></bideoak>
